普巴：同性戀球員應該得到更多尊重

在英超中，前維拉中場希茨爾斯佩格是唯一公開出櫃的球員，但這也只是發生在他退役之後。在歐洲足協的一次活動中，曼聯中場普巴表示，儘管自己沒有在英超中遇到同性戀球員，但同性戀球員應該受到尊重。

在被問及英超是否可以為同性戀球員提供一個良好的環境時，普巴說：「這樣的事情是我從沒有看到過的，但為什麼不這樣做呢？這是很正常的事情。球員們在私下所做的事情不會影響到他們在球場上的行為。你需要尊重他們，因為他尊重你，你也尊重他們，就是這樣。」

「這一切都關乎尊重，關乎在世界範圍內的平等問題。當我們踢球時，我們都是平等的。」

對於明年世界盃上可能出現的種族主義，普巴說：「我們可以和中國人、非洲人、法國人或者美國人同場競技。但是，當我們在球場上做著自己喜愛的事情時，我們都是平等的，這是我希望向每個人傳遞的信息。」

「世界盃是場盛會，我們都將為勝利而戰。但是球場上下都應該有著尊重的氛圍，我希望不會發生種族歧視行為。」

普巴肯定係死基佬

P6R9

普巴同盧卡古玩左成個暑假

兩個死黑鬼搞基

之前唔係話利狗cylne係gay佬咩

黑色大肉腸

你系牙希？